湯茱迪同王百萬係咪有名冇份

報紙寫到佢地好多心結咁
其實佢地到底係點相處

聽講而家呢個王百萬唔係真的王百萬

你係話湯茱迪而家呢個老公，其實並唔係佢真正嘅老公?

呀呀呀呀呀 其實我係劉德華扮架

你話依個唔係我老公既人係我老公

咁上下啦

仁慈嘅上帝啊
求你賜個精壯嘅男人到我夢中
Arigadou

你唔係老公

我無話係呀

我老婆唔鍾意着底褲

我就係岩岩𥄫到佢冇著底褲